正式宣佈，所有睇華農兄弟、老高、托哥等等既支那YouTuber既人，都係支那畜生。

如題，
睇過既應該即刻悔改，
否則你就係支那狗，你全家都係支那狗。

連登好多口講支持黃色經濟圈，偷偷地睇華膿老高。

前排有單新聞講竹鼠就個個現曬形，話咩要捉去河邊。

但王剛真係好睇喎

收皮啦 搞分化 支持torris

香港人好撚唔生性

老高

好似宗教咁？有罪要悔改？

藍店好食你食唔食？

納粹黨啊依家，屌你老母乜都搵野黎屌
主力屌d藍絲得唔得啊傻閪

收皮啦屌你老母臭西
藍絲以外就唔屌得？

咁支那武漢肺炎你都唔好屌

支那賤畜生

唔實用

比支那人對住d竹鼠穿山甲打飛機用

老高話最貴既係自由喎
以正常標準黎講佢已經算係同一陣線既中國人 唔係支那人啦

哩個po好多支那賤畜
仲係到搵籍口

如果李旺陽在生見到呢個POST
會即刻懷疑人生

你直播食寬油竹鼠我當無數

睇微辣算唔算？

你既意思係芝麻仁有蘑菇的？

白痴仔，就係你呢d垃圾搞死自己人
無撚用

收皮啦支那賤畜生，祝你全家早日投胎到支那做竹鼠

你其實點屌我都唔會係支那
睇你現實一定好撚失敗，剩係識網上放負

死藍絲支那狗駁唔到就喺度無的放矢

屌支那畜生就係放負？

所以要屌醒佢
唔係反送中班港豬仲飲緊喜茶

咪撚再屌同路人啦
想逼走幾多人

利申無睇 但樓主屌人嘅態度真係好五毛分化撚或者純粹小學雞

仲有睇迪士尼同marvel 嘅人都係

但老高唔係有集後尾講左句 自由係無價
但佢都好努力寫正體字

你係咪紅底架？身份證咩字頭？支那人係你同路人啊？

重要係bad taste

咁支畜老高、華農兄弟、托哥係咪手足？
一路關注緊既達哥又係咪手足？

既然兩邊都唔係手足，點解連登仔連講廣東話既達哥都唔睇，係都要睇呢班支畜？

一班講北佬口音蝗語既支那畜生，除左支那人會睇，我諗唔到咩人會睇

我淨係知你一路係到將"唔係敵人既人"打成敵人
你咁好撚好打 去狙擊共產黨同林鄭啦ON9仔

可以做到既話最好

樓主老母made in china?
有無共狗血統呀
有就快d自殺啦
手機快啲掉埋 made in China

睇NBA都係

屌你老母個腫瘤臭化西，仲幫d支那狗講好說話
黃幫襯藍罷買啊，訓撚左幾耐啊死弱智

你老母就有共狗血統快d中武漢肺炎死啦垃圾

總裁深黃嚟喎 少部分員工藍啫

聽盤古樂隊嘅音樂又點？

鬼佬嘢有爭議

但支那YouTuber一定係藍先

我睇郭杰瑞
信誓旦旦

呢兩隻擺明收左錢

成個YouTube 都藍㗎啦 分乜鬼youtuber

你講既意思係大J都係藍？

YouTube 呢個平台 我意思係

所以應該揀返d黃YouTuber出黎睇囉
罷睇所有支畜YouTuber

睇陳秋實屌唔屌？撐梁天琦屌唔屌？？

我唔明你話“分乜鬼youtuber”係點解

你既意思係YouTube係藍，所以所有YouTuber都唔好支持？

以上邊個YouTuber為香港坐監啊？

屌你老母死藍絲，想偷換概念？

華農好睇喎
有幾可有youtuber會殺竹鼠黎食

d藍屍真係當連登仔弱智

介紹一個支那人

江峰

屌你啦無限搬龍門，問著啲你答唔撚到既又話要坐過監，洗唔洗去阿富汗打過仗阿豬閪分化撚。做3毛都識得用轆鳩諗野，你1毛都唔值

收皮啦露曬底喇，你條死藍屍

好快你就全家會比中港牌貨車車死，來生投胎到支那做果子狸，必定應驗

樓主睇YouTube 咪又係藍講一套做一套

你既意思係睇大J 周庭既channel都係藍？

遲吓食過中國食材都係支那畜生

支那YouTuber係你精神食糧？

屌你老母我以為你有咩好反駁，小學雞到呢。係阿我真係好撚驚阿，典型支那辨論模式，駁唔到就人身攻擊你先露底囉，3毛狗

請問佢邊撚到黃？

駁你條藍絲做咩？
繼續睇你做小丑就夠
幫你屋企人做定身後事啦垃圾

人哋話youtube舐共阿，低質狗，俾人寸都睇唔明學人開po 戇鳩仔

佢地幫藍YouTube 賺錢仲唔係藍？

好食咪食 唔通食難食黃店

可能佢唔睇支那YouTuber等於無食飯呢，
d支那人思鄉，要聽北佬話先生存到

睇過華農但我已經至少一年冇睇

收皮啦你個短命種仲繼續做小丑表演比我睇

無睇過
聽支那語會反胃

即係你話大J係藍？
三毛分化狗比我撚兩下又露出狐狸尾巴

你標準太低，要連飲嘅水都唔可以係藍

希望多d人抵制支那YouTuber

睇支那片=偷食吉野家

戇鳩3毛出嚟顯世，唔死都無用，縮返入你老母個閪度啦，隔住個mon聞到你陣柒味

死小丑又喺度獻醜
你屋企人喺邊間殮房？

唔好幫佢推po la ching
依d人夜晚見唔少

收到，拉拉先

拉

推

P牌仔 拉唔到
唯有等聽朝

唔會突登 但有時youtube推薦無聊會禁入去睇少少。。。

好食黃店>難食黃店>>>>>>>>屎>>>>>>>>>>任何藍店

未聽過依d名 懷疑樓主睇開
比人屌過黎 之後嬲嬲豬到自己屌返人

樓主係獅子山舊石到爆出黎架
冇老母
真正100%made in HongKong

睇左一集 youtube精選彈左出黎 華農煮蝗蟲

增長知識都唔俾

講真，如果樓主脫離晒所有made-in China既野

根本生存唔到好耐

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

而且實用

睇開敖廠長

手足之外其他任何野都唔支持得？華農支那人托哥藍絲唔撐好正常，老高又衰咩？

非黃店不等於藍店

知唔知連登係中資
Google奶共
Apple CEO話中國做得好

老高大連人

我仲日日食緊東海堂蛋糕

其實而家仲好多人飲喜茶

M記有芝芝

假設性問題，唔答

收皮啦白癡仔

勁多打手5毛入哂黎引戰

好心無視d 傻鳩回覆啦

王剛只有一個

我係芝麻仁，我參加所有海外stand for hk嘅遊行，我日日屌藍紅警老母，我希望支爆，我捐錢俾星火

我係咪蘑菇？

收皮啦死傻鳩笠水要揾落台階啊？
返去幫你老豆老母守靈啦，支那賤畜生

KOL100都未打贏就亂開戰線

第二 乜都突發

第三 你慢慢宣佈

咁上面d YouTuber有無做你講過既野？

對像係台灣人。條條片都二百幾萬view

所有用Apple既人都係

有咩證據話老高藍
雖然佢原本係支那人，但佢已經係日本住咗10幾年，
加上佢都講過自由係無價，
其實所有嘢都係指向佢偏黃，
樓主咪撚再搞分化，帶頭將黃嘅標準set咁高啦

其他人我唔知，事實上芝麻仁係有蘑菇

之前睇過就算 但係今時今日仲係youtube睇緊支那賤畜嘅唔死都冇撚用 可以skip 支持黃色經濟圈 cls

d藍屍論調黎黎去去都係果兩篤

你反中？咁你掉曬屋企所有made in China！唔好飲東江水！中國人都有好人，唔好得罪佢地

收皮啦，咁佢有無講過一句撐香港？暗示啦屌你老母藍屍

啱

果班攬住支那YouTuber既藍絲，你地主子有無暗示過支持香港？

唔洗佢表態，好似達狗咁關注緊都好呀

有無？

咁一定要表態先可以係你所講嘅「黃」？
台灣有好多YouTuber其實都唔撚使睇啦咁

根本Youtube都唔應該上

一路關注都無啦，講到自己幾清高咪又係為左支那觀眾

正宗死北佬，祖先比蒙古人輪姦下既劣等人種

嗰班賤種口腔期 你踢唔郁
同以前口講反cctvb
轉個身入cctvb post嘅狗閪咁
btw 睇開日本 美國youtuber
本地對比外國真係唔撚入流

你係極為少數嘅清泉啊

依家係講緊咁係咪一定要表態先可以係你所講嘅「黃」？
然台灣有好多YouTuber其實都唔撚使睇。
樓主睇清楚個問題先

佢仲話黃既標準唔好set咁高

個標準降到地底都未輪到班竹鼠老高啦

咪撚再講黃標準，台灣人黎偷換概念

支那人就係支那人

支那人就應該抵制

咁都唔明你係咪弱智？

我覺得人哋睇唔睇都唔撚關樓主事
唔好喺呢度剝奪人哋嘅自由先
何況人哋又冇話自己藍定黃，睇唔睇關你撚事咩

想問樓主用緊咩口罩
想問樓主平時食飯啲餸菜係咪都係全部外國入口

雪崩之下沒有一片雪花是無辜的

奶共幫共產黨維穩就話要反啫...

係 仲有64果陣係坦克下面果班

支那YouTuber係你生活必需品？食落肚？
屌你老母臭西，三毛d邏輯咁差既？你主子無訓練你？

睇你點定義芝麻仁啦
我就覺得芝麻仁冇蘑菇既
而佢地唔係芝麻仁呀嘛

條友應該係支那人，當局者迷

樓主吵唔過又下下屌9人弱智，人身攻擊
其實有好多支那人都係手足，咁係咪個個要抵制，
樓主係咪冇睇新聞，前排有記者採訪新移民，佢就真心愛香港嘅，有去遊行，識唱榮光，係咪都要抵制？

屌你老母死傻鳩，比人圍屌就收皮啦你，死要面

你睇得代表你有需要啦，關唔關生活必需品事？
如果要你咁睇，我諗X哥、大J都唔係黃

下下屌人老母唔夠人講又屌人老母cls。
依度唔係討論區咩做咩變咗辯論。
睇連登真係要返啲批判思考

唔好睇到香港咁高，以為中國十幾億人都關心香港藍黃？老高可能連黃絲係咩都未知

佢呢d支那小丑黎，佢駁唔到人就遊花園

再講一次
針對係共產黨唔係大陸人
不推文回覆

我淨係講緊老高咋，其他嗰啲我唔知乜水。
不過樓主話支那人就要屌咁，我舉下例子啫。

通常連登仔會回你，屌唔屌你又關你撚事咩

再咁落去又返去繼續飲喜茶既日子

似係你比人圍屌多d喎
戇鳩仔出黎玩分化
一定要支持香港先睇得
咪撚以為全世界圍住自己轉啦

收皮啦屌你老母個腫瘤爛化西

你主子比0.3rmb你出黎獻醜係咪好開心

pin

深圳dup骨真係無可替代

陳啟泰同大家講過好多次啦
有啲人咁都仲未醒

有80幾個負評，係咪姐80幾個支那人係度扮連登仔？

Ching 食開地溝油？

你死撚左佢喇屌你老母
我未見過會將video upload上微博，bilibili 既黃

巴打識食，食開竹鼠

深黃同納粹係無分別

係要自願，唔係原則綁架

我本來唔知道佢哋，而家你咁樣介紹，我反而知道了。

On9

分化撚冇野好狙擊，唯有帶風向一次過打鳩曬

正如支那老外channel 都係當支那channel 而唔係英美

敵人
共底，港人: 托哥
奶共錢，港人: 達哥

非敵人亦非手足
住支，有支channel ，支人: 華農，黃剛
冇住支，冇支 channel，支人: 老高

自己有自己條界，唔撚洗你帶風向

完全唔覺得有問題，好既就用，岩睇就睇，用得開心就自然會有人用。
好似我幫襯黃店，係因為我覺得我幫緊同路人，係壯大緊同意我地價值既人，正面咁建設緊個社會，所以我心安理得，開心，幫襯。
但係黎個世界會令人開心既野唔止幫同路人，做人亦唔係凡事要以幫助同路人為優先原則。
凡事都要套用黃藍鬥爭黎做標準，放棄其他既基本信念，唔知同大陸文革有咩分別。
黃藍係信念，但係為信念而肯做幾多係個人決定，無任何其他人可以質疑。我愛自由唔代表我要為自由獻身，亦唔代表某人支持自由我就事必要支持佢。
可能你話而家係搞革命，但係唔代表你可以迫其他人跟你咁做，唔改變你可以強加你既信念係人地身上，唔代表你可以批鬥人。搞革命係要人心服，唔係靠批鬥，唔係靠強迫，拉丁入伍既唔配做孫中山。

利申：喵嗷嗚、污娛社、黑鏢客、敖廠長、李永樂老師、媽咪叔、柴知道、回形針、混亂博物館觀眾。

個陣R哂頭點解好似得我唔知咩叫華農

我睇開cheap

你覺得係質素問題，質素高就會瘋狂深黃？非也，其實反應左香港人既選擇，大部份人願意付出，但唔願意損失。

利申，牛叔

識dislike唔識講野
垃圾
最睇唔起黎d人

冇錯

叫你地戒支那嘢就屈人搞文革
大中華膠

好想殺撚晒你啲在港支那狗同胞

Agger
支那狗

連登最怕理性討論

其實連係咩都唔知

極簡易 立法會地區直選及超級區議會對抗配票全攻略

結論：樓主五毛小學雞

老高ok吖

老高關咩事？其餘2個都仲講得通

政府就係鼓勵繼續抗爭至派一萬
所以下年要派得更多

如果老高都算，咁同支那成日話其他國家自古以來都係中國一部份有咩分別

老高係大連人

facebook朱西伯格奶共
youtube黃標事件

我又何嘗唔想呢

係咪要同樓主買贖罪卷？

波台3毛，屌你老母

敖廠長呢？

用apple嘅都係

黃明志呢咁

好食黃店>好食藍店>難食黃店>難食藍店

笠你老母咩弱智狗，你老豆無撚笠套強姦你老母生左你隻唐氏狗出嚟鳩吠，講撚左幾板廢話又冇point又廢。唔夠人講就咒人死你有咁撚勁就咒左林鄭雜種先啦，唔好好浪費quota係我身上。收皮啦弱智狗閪

梁天琦呢咁

前面講左，佢駁唔到就開始咒人死全家，幾撚肉酸

咁block得你

我意思係條大陸佬觀眾係台灣人。

一向唔睇老高佢所講既故事都係已有 自己有興趣自然會搵唔需要聽佢講

你講到咁細 ok
你唔好寫中文字啊 支那仔

梁天琦係支那人
但我哋都當佢係自己人
證明咗啲咩就自己用個腦諗下啦

唔好咁撚ON9啦 乜撚野都分藍黃 商家佬真係多謝你
開初用黎表明立場 同支持受運動影響商店 作用幾好又有宣傳作用 但冇質素既理得你藍黃自然收皮架啦

你話用黎攻擊假新聞YOUTUBER 都合理一齊投訴下
屌你老母 呢家無鳩聊又話分黃藍YOUTUBER都戇撚鳩
立場相同好睇既YOUTUBE自然有人睇
唔好睇我埋得你藍黃 成撚日係到告急 急你老味咩

要分大撚把野藍啦 成班用IPHONE咪又係奶共公司 搭車咪又MTR買野咪又係用八達通
再分成個運動比你分撚到完鳩埋

有道理，利申用咗十幾年數碼通

波台狗你返去放針啦

屌你咩人地住係日本幾多年
YouTube channel以台灣市場為對象
你講佢出身就係罪
咁梁天琦係武漢仔

樓豬同老共有乜分別
睇youtube 娛樂下都要俾兒登仔 政治審查 批鬥

樓主老母係大陸雞
唔好怪佢

😀😀😀

咁都唔係血統論？
即係樓主意思係睇冇講立場既都係支那人？

極端撚又出現

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

住日本唔會係藍？
台灣市場唔會藍？
老高得，其它大陸youtuber都得啦

佢講咗咩藍嘅嘢？

老高果D唔太知咩料
但係托哥佢間公司旗下有間media
寫fake news去唱衰我地

攰唔攰呀？

死開啦支那畜生

佢副尊容見到已經唔開胃，仲要食佢煮嘅野

托托托 托你老母咩

咩人來 真心

罷睇又話人文革

agger

比樓豬兇到 飮杯喜茶定定驚

Yes. 我支那人. 我唔玩了

托哥根本係大陸仔黎，大陸落香港，讀漢華

真 仲有堆偽黃去食金拱門 元氣 吉野家

戇撚鳩我地依家要港獨去支那化 你就幫自己加速支那化 啲5毛出曬黎 。 外國tuber 唔識睇？咁你不如玩埋抖陰啦

唔明老高衰乜野
係就係佢從來無表過態
佢既片冇一條牽涉過政治
而佢既片有講話自由係最貴
如果你因爲佢本身係大連人就要屌既話
咁就請你屌哂咁多個唔係香港原居民既人
包括梁天琦

Made in China嘅嘢都咪撚用啊 苯柒

啱
樓主五毛

屌佢啦佢世界仔嚟

真
8 9月托哥都未出過聲已經冇睇
明明佢既收看群眾係年輕人最多

人哋拍片講自己興趣嘢有咩問題啊
邊忽瀬共啊
做人做到樓主咁 同微博下面啲on9無分別
無文化on99咁 書讀唔成 錢賺唔到就搵人睇唔起
人哋都未必睇得起你啦

已經無睇

黃衛兵之亂

畀3毛你啦，Thx

高質嘅影片可以留住觀眾
低質嘅就算你因為政治取態去盲撐都唔頂得幾耐
人哋唔表態就屌人
咁你同共產黨逼人表態有咩分別？

言論自由就係因為對方有自由唔表態
只要人哋冇冒犯你，冇表態有乜問題？

支那人=死

秒

睇咩YouTube頻道都要俾人批鬥
下次我去廁所一定問過樓主先

點撚解一定要係手足?
唔瀬共就一定要係手足 唔係就係"支那"?
做人唔好咁強盜邏輯 呢啲同大陸仔啲"你是不是中國人"一樣
樓主係咪基層嘅垃圾搵自尊心啊 好可悲啊
垃圾就咪做香港人啦

啱啱睇完老高 任屌

一定唔止
仲要大部分係香港人

邊撚個？

佢個世界係非黑即白架
黃衛兵係咁上下
革仲軍未推翻暴君已經變左另一個暴君

blocked

呢個真

蘋果都奶共 你用緊咩手機

之前6月前都好鐘意睇佢 專業簡單唔花巧 但6月後果斷unsub 無再睇過

why no both ?
你唔可以同時屌藍絲+支那垃圾？

外國品牌 mic
支那品牌 mic
兩樣嘢嚟

樓主真係好on9，係咪黃係咪手足係睇一個人對抗爭有乜貢獻，唔係睇佢平時睇乜㗎睇下心理醫生啦，你個人好負呀

p

巴打屋企生產油

遲啲連登仔會唔會進化到冰毒居民因為冇表態就屌9人

奶共叫同路人

呢個世界唔係非黑即白㗎樓主，睇下中國youtuber就係畜生，咁啲用中國移動台既係咪賤過屎？死罪黎？推曬啲人過對面你咪坐喺網絡孤島繼續打飛機囉

之前佢都有講過唔去大陸bilibili開channel，係有人偷佢片放bilibili賺錢，佢要求bilibili admin刪片，但admin話要佢開個channel先可以要求admin刪左偷佢片既人

Blocked

呢種人配唔上自由民主
講就叻 現實就龜縮

Block 撚哂啲支那畜
污染眼球 dklmch

扮極端深黃搞分化?

又係呢啲屌9同路人post
用咁多啲時間推呢啲分代po 不如做返啲實質嘢啦

睇得支那頻道 就咪撚話係自己人啦
同食m記一樣
改變唔到自己 躝返去大灣區啦

打lol都係支那畜 同用中國制電話都係

都唔知你做乜

有蘇菲既罷睇就得啦

冇撚有撚錯

有好多支那仔蒲晒頭

老高條條片都係同老婆依泣on99，block 又 block 唔到

成日睇四點鐘，學到野！

我睇老高，我睇返五十集黃色youtuber,. 唔飛廣告

係
結果最近佢D片都多左殘體字

係，所以幾時都話梁天琦呢隻支那仔坐監係抵撚死，鬼叫佢多事，明明大陸種，竟然夠膽理我哋偉大香港人嘅事，我哋香港人都唔理，佢有咩資格出聲

你係中國人 OK? 睇下立場講中國人定義係乜先
唔係係中國出世 俾中共統治就叫中國人 果D係支那人

Who

我係廣州出世，唱過紅歌入過共青團，廿歲先出國，係根正苗紅嘅芝麻仁

Sor囉托哥純粹想睇佢條女

老高定居日本十幾年主打觀眾群係台灣用繁體字你都當係支拿？你用種族定價值觀去分類

一個都無聽過
乜野圈子嘅人先會睇

Pishhhhh

王剛 牛叔...基本上所有大陸youtuber都冇講藍野

痴撚線
支持藍店藍Channel 我理撚得你有幾同路
可以有幾同路

睇得支那頻道 唔通會出嚟抗爭咩
會嘅唔該反省吓自己抗爭做乜鳩

啲和理非成日唔割唔割
Dllm 和理非嗰啲都做唔好
割蓆咪割蓆囉

太子做到野嘅時候
你喺度拗睇藍channel 食藍店冇問題
再屌 民意會輸㗎
-0-0

成隻左膠狗咁 唔好俾人私了啊

首先，老高住日本，佢老婆係台灣人，雖然有支那殘體，老高本人係支那人，但影片內容絕大部分係講科學、文化、神秘等等嘅嘢，基本上佢哋無講政治嘢，如果因為係支那人而無視佢做嘅嘢，你諗下自己係咪中咗路西法效應，唔識嘅自己上網搵，大把嘢你學。

當然其他我無接觸過，而且我都控制唔到你睇定唔睇，呢啲要自己思考。若果你話叫人唔好睇就等於點點點，而唔思考，咁個個都會變成無思考嘅動物，大腦好重要。

垃圾po 拉

香港咁多名人冇表態，都會比人屌，一視同仁

一早就係香港接受隔離既武漢人

連登仔會話，爭取民主過程注定不民主，又贏

咁樣仲唔係為屌而屌？你咁樣唔係叫搞黃色經濟圈，而係排華

因為中共根本唔比講政治

華農講佢煮下飯耕下田有咩問題

扮咩理性，一句（ 老高本人係支那人 ），你根本無資格幫人辯護

咁只好恭喜你由糞坑芝麻仁升咗級變做真正中國人
真正的中國人（兼論何中企硬的意義）
2019/10/7 — 18:03

老高起日本都冇話支持香港人喔

李永樂老師呢?

靜係睇過托哥以後一世唔會再睇

一世冇得食吉野家都好慘

啱
條死支那仔有咩資格為香港抗爭？
死返支那啦

引戰狗

竹鼠生病了 拿去河邊烤了吧

樓主講嗰幾個都係奶共， 藍到發黑， 咁多人都話唔杯唔怪得香港近十年2 場運動都輸到一敗塗地

雖然支那野真係盡量唔好睇，樓主做到咁撚小學雞真係
下下迫撚死同路人
叫人唔好睇還唔好睇，咁樣係咁屌有咩好處？
仲要推左上熱門

正義魔人

咁實事求事姐，有巴打已經話老高支持言論自由，唔算藍絲支那畜，咁咪可以睇下囉，其他就當然罷睇啦。

利申：以前有睇托哥Ming仔，知佢地紅底藍底已經unsubscribe咗

用Android 仲衰
Google 勁奶共, youtube 打壓黄絲 youtuber
黃絲講真相就無收入
用 Android 不如用 Apple, less Evil

膠po一個 咁都上到熱門

連名都未聽過.......

冇個識
支那蝗蟲就收撚皮啦 睇十秒都頂唔順

食啊

有睇老高 我係支那人

高汁

戒唔到睇老高 雖則佢有啲內容農場feel
但十幾分鐘望住佢老婆

佢開始技窮同出簡體，又係日本支那人仲要老婆都係，似文化侵略

你睇youtube都奶共啦

真係好垃圾
咁都有得吹捧覺得好笑覺得潮
不如dl埋抖陰丫

blueberry

black

3個都冇睇過

咁迖哥呢？

客觀確性上係
民族主義至上

呢d真係唔得
形象好差

Unsubscribe左呢條奶共撚九萬幾年

岩
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

你意思係咪連中立都同藍絲睇齊全部都罷睇咁解？

On9 post

你邊個啊？知唔知正式宣布點解啊？
我可唔可以正式宣布所有食綠店嘅人係支那狗？
我可唔可以正式宣布所有有大陸親戚嘅人係支那狗？
我可唔可以正式宣布所有睇無表明政治立場嘅youtuber係支那狗？

講真，我淨係識老高，好多臺灣人鍾意佢，咁姐係佢地都係支那狗？

發現連衛兵一隻

又係你條撚樣

成Q日扮極端

咁又唔好一碌鳩打一船人
同樓主有咩分別

btw托哥可以唔洗睇

咁呢咋唔係奶共咩？torres大大隻奶扮睇唔到?

老高呢？

樓豬邊到有屌同路人
嗰堆youtuber冇一個係

收皮啦p牌sir

blocked 分化撚

睇寬油

老高唔計 雖然大陸人 但係都努力用繁體
我收返老高

喜茶唔計，真心好味
我收返喜茶

真

樓主淨係up老高個名出黎又唔講咩原因唔睇得成班連登仔見到托哥個名就一概而論俾曬正皮

呢個唔係理唔理性，係用唔用腦、係咪對事嘅問題，你反緊中共定反緊中國人民?如果中共收皮，你係咪都繼續屌大陸人?係咪所有大陸人都係要死?邏輯你講唔通，老高係支那人又點?佢係咪表態支持中共?係咪因為佢係支那人，所以佢啲片無政治都要反?如果係支那人都反，咁你咪撚用iphone，你老母老豆係咪大陸人?係嘅你快撚啲自殺。我相信用你呢班垃圾嘅邏輯，香港好多黃嘅都要死，你班垃圾唔好出嚟啦，阻撚住淺黃思考。

如果講埋資格論，你都無資格講，睇唔睇隨你，我帶出嘅意思好簡單，藍屍kol完全無視唔睇，一律無表面立場嘅，自己思考睇唔睇，支那人係咪全部都要死，真係無人識醒?自己思考。如果學樓主，唔順佢意，去睇老高就全部係支那狗，咁你唔單止無獨立思考，只係一個人云亦云嘅無思考垃圾生物，仲有，唔好用自己嘅諗法套落人哋到，因為你都無資格。我重申，要用腦思考，唔係嘅話，連登永遠都有一班低能仔佔據，五毛分化已經夠多，兒登就永遠都係兒登。

唔食

冇睇過

連登logic:
無一個支那人係無辜㗎
就算佢係天安門大叫光復香港
佢都係支那人，支那人都要死
淺黃淺藍唔洗拉攏㗎
係夠黃一早黃左啦
屌佢地屌到佢地走去藍果邊就啱架啦

大家都係屌樓主地圖炮啫
好似你咁咪啱囉

連登不嬲以理服人
你咁同老共有咩分別？
比你掌權咪另一個極權

正式宣佈，你老母比三個支那人輪姦致死

屌你老母支那狗，扮咩中立吖
祝你早日死全家

老高唔係移民左日本？ok，不了

老高係joeman訪問個時有話黎到日本之後先知自己係支那個時係幾咁封禁,改變左成個觀念

兒登極左主義

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

youtube又唔係AV
想睇咩咪睇咩囉
洗乜專登去追啲KOL

去到日本仲唔幫手足，仲大罪過華膿兄弟啦

黃衛兵

有班港豬當YouTube片係生活必需品

老高都係支那咩?

當然

i see 我以為佢係講國語嘅日本

佢只係住日本既離地支那人

"連登不嬲以理服人"
上左咁耐連登，講得出道理既連登仔真係屈指可數，何來不嬲

啱呀

做咩突然又要講youtuber

你老母仲好睇

就算係周庭
都唔會集集追睇
講得啱聽咪睇下
唔啱聽嘅推薦都唔睇啦

你話係AV就唔同講法
情節幾悶都一定會睇啪啪啪
仲會調節返自己打J嘅時間
夾返啱中出嗰下先射

不了
聽到老高D口音真係想嘔

屌
駁唔撚到

上連登洗乜長篇大論

支那仔死光最好

學到野

唔公平，老高支那人就咁多人辯護，王剛就無

支那老高只係多支那仔攬

王剛食埋d寬油野味，三毛都唔敢幫佢辯護

屌你老母支那畜生

比人圍屌就潛水？

頭先唔係聲大大架咩

連登日日有人講啦，死傻鳩

你屋企人比中港牌貨車車死左喇，仲唔快d去執屍？

黃幫襯藍罷買啊屌你老母
訓左幾耐啊？

30000 + 1 (樓主） thx

+1都係你屋企人啦，支畜

真係，得d支那仔頂得順

你呢啲人就係咁，得粗口，無論點無論據，你又證明唔到我係咪藍定支那狗，口講無成本，垃圾終究都係垃圾。不過如果老高表態支持支那中共政府，我立即罷睇，就係咁簡單，你咪繼續屌我囉，話我扮嘢囉，無所謂，因為正常有腦都知，你呢啲先要死全家，你呢班人比支那種更加要死。

收皮啦，你條支那三毛比我講中就惱羞成怒
你屋企人喺邊間殯儀館殮房？

我發現呢啲人先係真正分化撚，佢哋真係唔係扮，純真到咁，所以佢哋分化緊都唔知，因為唔用腦，比極端主義更極端。

問你野吖，答我啦

極端主義狗，繼續吠啦，我唔派狗糧喇，派埋呢次。

睇你嬲到手都震曬
你啱啱死左屋企人係難平靜d既

我正式宣，你係智障的。此post 已完。

字都打唔好，好心你咪獻醜啦，小丑
正式宣佈，你老母比十個大漢輪姦致死

open post pig 俾左錢 巴哈姆特，viutv未？

用下腦先回覆啦，我話你條賤畜同黑警一齊冚家剷，你又諗都唔諗就直接話返我
成隻小學雞咁，9年免費教育都唔好好地讀

其實老高有乜好睇？
有時睇YouTube都見到有出現嚮建議嗰度

一睇標題就知道係內容農場

樓主你又開始用嘈交推post

等緊佢貼課金俾viutv同巴哈既圖

你哋又唔好咁
樓主唔係個個人格都咁差嘅
佢都試過有正常嘅人格
只係而家通常都係唔正常居多
樓主以前玩skyrim好認真

原來大部份台灣人都係支那畜

唔罵戰既話，個post自推幾次就推唔到上去

一定要keep住有人回

次次都有人中計，我倍感欣慰

返動物台就會正常返，果邊唔需要推post都有人睇

兒登仔鳩知佢哋咩

幾好睇

其實真係
唔好諗住拎班弱智出黎講就兜到

奶共㗎佢
不過都無follow過

唔知乜撚唻

除咗老高另外兩個未聽過…

口裡說不，身體很誠實

咁你咪繼續逼人表態囉
我本身都唔係好特別睇啲藍絲kol
但係我唔認為你講嗰啲YouTube Chanel有咩需要杯葛
如果啲YouTuber係撐警嘅我都唔會睇 唔洗你問我訓醒未

呢隊須要認識，第一隊打住反社會反暴政主義嘅中國地下樂隊，中國唯一可以繼承punk rock精神嘅樂隊，用歌詞宣揚反共意識之外，已經一早支持各地獨立脫離中共邪惡體制，包括港獨，佢哋提出港獨嘅話題，係北京搞奥運之前，嗰陣時佢哋已經主張香港要放棄和平抗爭，用武力先可以殺出血路，批准泛民手段冇撚用。

嗰陣時好多香港大中華，將佢啲文放上舊登，結果畀人插到爆炸。

今時今日，佢哋當年嘅主張行動，陸陸續續出現喺香港，好諷刺。

咁你繼續做支那狗

托哥正宗賣港愛國愛黨粉蛆 仲支持嘅真係撞撚親個腦

條撚樣唔撚係中立咁簡單 直頭奶埋一份
借問聲唔係同一陣線又點撚樣分化？

你邏輯就係睇佢哋等於支那狗？
咁你繼續ff我係囉
原來你覺得咁樣就好存在感咩？

D 北佬口音真係得D 玩抖音食喜茶嘅香港人先頂得順

華農我明，但又關老高咩事？

當然好似喺台灣表明支持台獨
後尾好似被人送番大陸
唉

話時話
佢哋啲歌真係幾punk幾hardcore

鐘意睇陰謀論分析無所謂
但都有嚟自香港嘅選擇咖嘛😉

1）暗網仔2.0/暗網仔出街

2）Professor PowPow

3）迷離公路

仲睇老高? 我都唔睇啦

香港還香港，你講果三個YouTuber有無表態？

老高出名係支畜黎啦，移民日本就唔係北佬？

字都未識打就收皮啦支畜

潛你老母閪水咩，等撚左你成個上晝都唔撚應機，去左揾你老母執左幾劑。佢話生左你隻狗閪之後都無試過咁爽，求我屌多佢幾劑，你隻狗閪又唔知潛撚左去邊，我咪免為其難口爆左佢，臨走仲放低廿蚊叫佢買碗屎俾你食。驚你餓親

主音同bass手喺台灣高呼支持台獨之後，即時有電話叫佢哋咪返中國，死硬，之後兩個先去泰國扮旅遊，然後再去瑞典， 尋求政治庇護，成為瑞典公民，係中國第一隊玩band玩到畀中共通輯嘅band。

喺瑞典嗰期佢哋啲音樂跳曬掣，反共歌曲比之前更直接，不過長期畀五毛狙擊，北京奥運之前唱咗首反共奥運歌，先正式被香港主流媒體報道，但香港當時被大中華主義佔據，不論親中定反共泛民或支持者，大部分都批評佢哋啲政治音樂，喺陳巧文支持藏獨被各方批評得體無完膚時，盤古係少數為陳巧文發聲嘅團體代表，雖然好多人批評佢哋得嗰屌字，啲歌又毫無質素，但佢哋嗰種思想主義，咪即係我哋呢半年所發展成嗰種。

不過盤古bass喺瑞典突然間自己走返中國自首，仲要冇事可以自由進出， 搖身一變變成南昌音樂教父， 唔再反共對政治 隻字不提，主音話佢父母畀國安捉咗，被迫投共做間諜，依家隊band得返一個人。

最慘係個鼓手，一早就已經滯留咗喺中國，人間蒸發。

死傻鳩，你睇你嬲到
去左幫你屋企人守靈啊？咁耐唔上水

係阿我守緊靈阿日頭唔見人，夜晚就蒲頭，係邊棟大廈做看更阿？日頭訓撚左應唔到機阿？勤力啲啦，真係鄧你慘，打份看更仲要做3毛。唔死都無撚用

慘

其實暗網仔同professor powpow有
迷離公路我唔係成日睇

守靈仲上連登你屋企人捉你落去一家團聚啊，支那賤畜生

你又知佢會發癲？
咁劉仲敬夠中國出世近幾年先移民美國

有冇諗過人哋根本冇care我哋政局係點？
人哋又唔係香港人正如歐美Youtuber 又有冇出聲？
其他地區嘅Youtuber其實冇義務出聲喎
只係得中國地區同香港嘅係有直接關係啫

淨係講老高啦
另外兩個就一定係中國人
其實外國Youtuber有冇咩義務發聲先？
歐美嗰啲有冇出聲？洗唔洗抵制？
如果中國出世就係罪，咁你同話「首先是中國人」有咩分別？

「你首先是中國人」

唔係馬來西亞咩

住日本一定係藍？
台灣市場一定藍？
歐美嘅Youtuber又有冇發聲先？
如果你話全世界冇發聲嘅都抵制
我支持

點cook guide馬田都話其實冇權去逼Youtuber發聲
宜家仲要係講非香港嘅Youtuber

中國人思想：「你首先是中國人」

你真係擺明分化撚
外國Youtuber有咩義務發聲先

擺明中國宣傳

其實擺明引戰專登加個老高想人互屌啫

屌你老母，你就分化撚
佢做香港人生意唔幫香港人，咪即係藍店囉

我覺得公道啲咁不如叫佢公開觀眾數據先

咁你去同佢講

夠你白癡？死on9，特殊學校畢業未？屌你老母臭西

你同中國啲小粉紅有乜撚分別

佢有迫你睇架？

藍店咪又係無人逼你食屌你老母仲幫支那狗講好說話

一個Post睇曬連登俾五毛黑警支那狗入侵得幾耐

你老味 聽到老高口音就話屌
你有冇睇過人地內容同立場

藍店係表態撐政府屌後生仔喎，你其實係咪弱智㗎
定你其實係分化撚，將藍嘅標準降低，只要無表過態都係藍？人地又唔係香港人，憑咩要人表態，唔表就杯葛？你話杯托哥果啲就話姐

屌你老母支那狗，祝你全家比中港牌貨車車死，肝腦塗地，必定應驗

收皮啦，死雞撐飯蓋
小米夠無表態啦，支畜

又舉例錯誤啦弱智仔，紅企點同無顏色嘅公司呀露曬底啦，分化都分到咁低質

同你d無經過訓練既支那賤畜生講邏輯真係無用
仲不知廉恥話人舉例錯誤笑死人
小米夠無表態啦，駁唔到就死雞撐飯蓋

老高係日本人窩應該

你係咪盲㗎，咪同你講左小米紅底點同

你同任何人講邏輯都無用啦，弱智嘅世界一般人點會明白

屌你老母支畜仲喺度死撐，推上去比多d人笑下你先

哈，邊個一句都駁唔到呢

快啲推，推快啲，等大家睇下你幾7

講真
寧願食好食藍店都唔食難食黃店
大佬擺入口架

老高自己係日本，
可能屋企人仲係大陸
咁樣陰鳩自己屋企人？

我為免生癌，我戒左好耐
香煙上面有寫致癌
其實吉野家個碗底都有寫

比多d人睇下你條支那死剩種表演丟人現眼

岩呀，我哋應該擺睇咩王剛呀，華農兄弟，托哥同樓主啲弱智仔

佢條底褲好黃

你老母就弱智，比支那狗強姦生左你件垃圾出黎

反對故意反曬所有中國出世既人
四處樹敵 既冇好處亦冇必要
輸出反共精神先係有效做法

呵呵 無道理講就詛咒人哋屋企人咁可憐
水平同黑警不相伯仲

想當時叫手足去送頭 又係班連登仔 好型向前衝 俾人打俾人強姦就唔關自己事

人地出條片話自由無價喎

屌你老母死支畜，你屋企人喺邊個殯儀館出殯？

呢 你老豆老母個間咯
btw你鬧我支畜都唔啱 我7成資產喺外國 又有歐美護照
你留返喺香港俾林鄭管制啦 拜拜小學雞